其實今日核彈係中環，得中環得天下

中環係政府最擔心係中環班人返唔返到工，影響香港人金融中心地位，千祈唔好搞中環

依個真 幫你推

大西北果D邊撚個得閒理

好似so far lunch time快閃無出過TG ?

Sor中環人諗住去中環塞

推

Ppppppp

中環站出口著火嘅話，
真係唔知點好

見到好大堆大西北班奴隸5點半就搭巴士返工

著火咪救火囉，要人要人要人要人要人

推
平日番工時間既中環

冇 次次都舉下旗就收隊

今日中環好重防 兩邊十字路口企晒popo

屌你老母 近距離射手足 仲返工？